我覺得太執著撤回，輿論戰會輸

如題，好多老一輩或者淺黃係字眼問題上已經開始收貨。

當然只要唔係撤回，我地了解事件既人都唔會接受一個唔存在係議事規則既字眼。

但如果我地既宣傳力度不足或者解釋得唔夠清楚，中立撚只會覺得我地小學雞太執著。

而我認為好難可以同時宣稱呢個字眼既問題，然後又同一時間可以有效咁宣傳其餘四個訴求尤其是係追究黑警濫權。

利申: p牌加第一次開post，請大家經過自己思考

你邊度見到有人收貨? cap嚟睇下

企硬撤回，其他免談
不撤不散

會收貨嘅人一開始講暫緩已經收咗貨。
理解到"暫緩"唔等於"撤回"嘅人更加唔會接受"壽終正寢"。

唔會有人接受唔到"暫緩", 但又接受到"壽終正寢"。

三毛
唔好回

佢地唔係接受"暫緩" "壽終正寢"
佢地只係有多一事不如少一事既心態
想平息事件
說穿了 只係屈服於強權